夜訓同早訓有咩分別？

都係生暗瘡嫁啦

咁正字係咩

糞

睡覺

瞓？

Zzz...

文盲?

係 俾你發現左